(真討論。交流) 一人N個成日講嘅粗口

屌閪啦

呢個好好用，唔同嘅語氣語速可以表達唔同意思

又冇提娘親，對住邊個都用得

屌撚穿你
屌撚腫你
屌撚斜你

樓主老母俾狗屌

利伸：唔係講你

斜

吾你老母臭閪

屌！
好撚on9!